開學三日，點解已經有咁多野讀

早知努力啲讀書
搞到咁折墮
仲要身邊同學全部都明哂咁

你廢囉
利申入唔到U

真
覺得自己好渺小

成班Y1已經睇Y3既野

bro讀咩

唉屌
驚炒粉

禾都係

你地本書好厚

係 宜家未有locker用

btw你地都差唔多啦

冇人用書

好囉

我認我係垃圾

聽日三堂lecture
溫定一堂已經要收皮

第三日有Lab

咁快？

有啲group第一日有，書都未教就做